林伯特輸波瘋狂恥笑區

列斯狗都贏唔到

鏝城名宿 畀返啲面

有威爾遜 俾下面

輸了輸了

廢到

列斯贏波

燈

收下口啦牙路